差館打到人失禁仲周圍唱 (東涌可譽仔入 )

高謙，全級都知你係戀童癖，15歲果位女義士係咪你殺架？？

咁撚細粒

高謙

影衰晒

狗樣

有人唔做做狗

東薈城成日見到佢

知點做啦-快點搵人挖佢出黎處理左佢

睇個樣已經知唔係咩好人

好波

自稱黑旋風忍者

入面好多相

好多佢啲尻相

奶撚樣衰呀屌

L樣

推

中學偷人嘢俾人認到

死黑警